覺唔覺得咳係會傳染？

咳會傳染比人就一定啦。我意思係就算你冇咳，係考試，又或者公眾場合，你聽到人地咳，個喉嚨又會好似有啲痕，一齊咳埋一份，結果好似十幾重奏咁，佢咳完又到你咳，你咳完又到其他人咳

覺左好耐